大家覺得今次運動會唔會有警犬入浩園

正評 會
負評 唔會

入佢老母 咪污染皇家警察個墳

起多個叫狗園就差唔多
到時候大把香港人笑住歡送佢

【913 八月十五】 金鐘悼義士

骨都起返出泥？